自稱本土偽黃ig shop接受CCTVB訪問 大量港女仲follow同買

自稱本土偽黃ig shop接受CCTVB訪問
大量港女仲follow同買嘢

夠唔夠Andy 仆街先 收藍店東日錢 拍片狂sell日本黑心樓盤 搵香港人做水魚

去西成區做上等日本人

絲打幫手唱開去

幫手但你不推文

推

我朋友鋪頭隔離鋪 佢又係賣衫 上星期又係TVB搵佢地, 但我朋友直接拒絕 TVB不了

push

pushhh

Push

推下

好彩無買過

偽黃不是同路人